想問下 reddit 主流點睇 侵侵、左膠

無話主唔主流，個個sub 自己圍爐
但有啲sub版主位俾左膠搶咗，跟住亂鳩ban人

基本上成個reddit除左/r/the_donald之外就係一個trump hate group，無他既，D垃圾degree holder同silicon valley/CS垃圾不嬲都係賤種左傾既左膠架啦係咪

成個reddit係左膠式言論自由

有個downvote功能,只要不停有人downvote你,你就等於比人ban左,正常會員都睇唔到你講野

所以無人同班仆街左膠嘈

事實佢哋起完底見人有喺the Donald 留過言就會叫佢哋trumptard 去死

4chan算唔算傾右

係

直頭alt-right發源地

日日去reddit 撚libtard

但仍有10K karma

我鐘意EMINEM 多d